有關扑車小意見

發夢見好多小朋友扑車時多數扑車身，其實扑車身或玻璃作用都唔大，要整返都好快！汽車玻璃好多地方隨時有得整，價錢仲唔貴！仲可以即時上門整！（當然唔係話唔扑）
要有效果應該扑兩邊側鏡！冇左兩邊鏡係渣唔到車，而且狗車多數係ben屎，佢地間行長期貨要由外國訂其他牌子車即使有現貨，排隊去整都有排排，因為政府嘢下下要用正廠⋯⋯
第一次出post希望有用，幫到大家!

push

補充返
側鏡唔止扑，仲要令佢自己走失

認同，次次都冇人搞側鏡

Push 扑爆佢

扑左窗可以𠝹下佢d皮座

公帑埋單 尻少陣啦你

俾人攪頭尾燈先煩. 無燈夜晚揸唔到出黎

咁計遲下人工島都可以鳩少陣？

藍c都有份比
唔拎去整車都係送返比大陸
咁我寧願比錢外國車廠賺

公帑何時入過你我手？大白象就不斷送緊錢，呢啲算係咩⋯⋯

爆晒都係個外殼⋯換粒燈膽就可繼續渣了！（當然要扑都唔反對，但易整好）

姐姐我多年渣車經驗之談

係
其實呢個位置好脆弱，又易又快，搞完即閃

希望有前線睇到